解放軍完勝印度軍 北韓統一南韓 美國內戰政府倒台 歐洲第三波疫情兼變種

燈

中國一年內將成為世界龍頭

全力支持芝麻國戰勝印度軍

Ok

燈神hi

支那絕不瓦解

支那人年年有今日

支那今年既無天災亦無人禍

52歲 破產！

三峽大霸絕不會倒下

支持中國

北市肺炎冇人死亡

水龍頭？

呢句睇落最快兌現

3000萬人支持國安法快d

我大中國牛B